陳彥霖母親既母親委托大家反對陳彥霖母親反對陳彥霖紀念公園

發夢夢見

呢件事真心做多左

樓主警狗

個老母仲係唔係度？

出來講句野
我即刻撐

下 老母一早被墮樓啦 唔係咩

憑咩說三道四呀個女人，自己個女死得不明不白都唔查。

只接受親自現身反對，不接受委托

係
起「烈士紀念公園」咪算
咁搞哂成個香港都係公畏

不如就叫“戇鳩公園”

有D野除非有確實証據，否則不要胡亂猜測，唔好有籍口俾藍絲攻擊。宜家冇証據話她媽咪已經被失蹤或被害。可能今日委託他人出來發聲明的真是她媽咪。人地不介意個女的死疑點重重，我們也冇辦法。

我屌你 仲要fact check? 即係冇fact check你覺得新屋嶺冇事發生? 俾跳樓你可疑d 全部唔係手足?

新屋嶺有受害人講左她的遭遇啦，我绝對相信她。咁多人跳樓我也有懷疑。如果今天果個真是她阿媽，只能說一個藍絲阿媽不能接受自己個女係黃絲，所以更不能接受自己個女因抗爭而死。所以一開始就麻醉自己，說服自己個女係自殺。

班垃圾區議員識唔識㗎，而家最好的手段就係要陳母親身反對，呢個係核彈！！